831民陣遊行完全無人提咁濟

成個連登啲post第二個comment都係91去機場
但係831遊行去中聯辦就完全無人提

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你幫手宣傳下831?

我都想講㗎啦 下下都係91飛機L 完全冇831 文宣都冇 完全唔明

銅鑼灣連儂橋成條比人拆左無人講？

我都咁覺得，
機場係重要但831都唔可以輕視

乜無人提。

推 831 大吹雞

推 831

推

推比全世界睇

自推

push

搞手自己都唔多d宣傳 講經咩

2樓就係個例子

求幫推

【突發】【有圖】機場手足已淪為condom

推啊!

831 901 902 903!

831 902都唔夠宣傳

香港人日程表提醒事項
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

pish

831文宣！真普選文宣！831文宣！真普選文宣！831文宣！真普選文宣！

一早講左冇人理，重要中左防推post system

出左不反對未?

今朝連開兩個post都推唔起

唔使提 我地有700萬人出黎

你哋見有活動post去完其他post吹完水返去推返活動post

推呀

#passHKHumanRightsDemocracyAct
#GlobalMagnitskyAct
#Chinazi

721

PUSH

今次大家想幾多人？
完全無宣傳

推啦

我都以為無人提

我唔用搜尋真係搵唔到

手動幫樓主推上去

係幫香港人推上去

唔使提都會去嫁啦屌

721 811

推先
大雨都撐

推呀推
提唔提都要去

831民陣
91 機場

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

🤬

Push...大家掛住9月2/3

831民陣！901機場！902三罷！

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

831好似真係無POST上到熱門

我擔心 民陣 申請唔到 不反對

831 831 831 831

應該係個不反對通知書被人夾住左，上次維園都容易D變陣做流水，地理上容易call齊人，遮打應該係民陣未諗到條線應該點行，同埋萬一到時轉場好容易搞到亂哂
利申：9吹

831

強烈要求警方停止將示威者送去新屋嶺

Push

91有無限飛機gif
831咩gif好

係你地區冇
首區831正式上線

每日都重要

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

仆你地個街
推撚到300萬人
推
831

明明831先係重點

機場最重要

推
被捕人仕關注組

波以射

啱整好

禮拜日應該都會落雨

Tui

831 香港人造地震

有可能嗎

推推推

831 831 831

有冇人可以整個831 gif圖出黎洗下腦?

光復香港

完左今日女權就開始煲大啦

818有出黎既一定知831有行動

831 要多宣傳.....差唔多到時候就狂推POST! 再谷人數!

推！

我都覺 大家比9月1洗哂腦
唔好唔記得民陣吹得雞就係要湊人數比國際睇呀屌

pushhhh

真

唔洗講都實出

岩

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

Pish

無不反對通知書，民陣無可能宣傳

8.31
8.31
8.31
8.31
8.31

pushhhhh

堆

完左女權就要開工了

d牆唔少都俾人撕晒真係要多謝佢地，係時候更新831 901 902啦，我地清潔都唔駛做

民陣吹雞 必去!

PO都推唔郁

推呀喂，831 見

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

討論緊行完去英國領事館 讀宣言同舉旗
入去比d意見？

1，遊行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

中聯辦一定重防

721
811

pushhh

推呀831 91都出！

幫手開街站宣傳。

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.30 獸醫界集會
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

大推831！！

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

推無831何來901

721元朗恐襲 無警停職

黑社會無差別襲擊人，警黑合作， 警署落閘，
999唔通， 市民安全零保障

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721無警停職
記者請日日問

乜無呀。
我提咗N次，
話要改口號

話要強烈支持特首馬上執行緊急法，並響應人民日報，要斷香港水電。

我哋喺順民嚟吖嘛

推！！！！